呢個日本2歲小妹妹參加兒歌比賽攞獎無人講？

好撚可愛，呢啲先係正常細佬仔唱歌會有嘅姿態

完勝嗰個乜q celine

咁似多拉A夢把聲

好得意啊

佢隻手仔仲要不停擺
忍唔住跟佢一齊唱哇哇哇

負皮是我畀的
自己反省下

負皮係你畀咁大件事無人講嘅？

好撚得意